有無類似Edifier S350db 既推介

想買Edifier S350db 但間房太細怕買完聽唔倒係youtube sound test聽既聲
有無d再小型d類似價位推介